冇人戴口罩

我住港島，我住果度藥房口罩比人掃曬，但係10個得一個人戴口罩，cls

係..無乜人戴